逃犯條例硬推 , 其一原因係中國無錢 , 要告啲有錢人充公財產

捉唔到人都無所謂 , 至緊要充公到財產 , 所以死都唔肯港人港審

中國新增「缺席審判」制度 3類被告人未到場仍可「開庭審判」
「貪污賄賂犯罪」
「嚴重危害國家安全犯罪」
「恐怖活動犯罪」

同時亦可以對付一啲香港知名異見人士 , 「嚴重危害國家安全罪」真係萬能 key 黎

呢個係重點, 搵返啲外匯返中國